樓下長期有人食煙，搞到唔開得窗，可以點做?

屋企樓上樓下長期有人食煙，房同廳一開窗就成滲煙味

可以點算 唔想日日吸二手煙

轉食一手煙。

係佢門口燒衣

報驚

報驚話聞到煙味懷疑火燭

食煙煙返佢，計返條友應該食左好多年，你而家先食點都係佢早死過你

自己搬 咪阻住人食煙

得閒洗下窗

行落樓下敲佢門，講唔掂數先隻揪

叫佢樓下幫手食煙

[認真] 叫管理處幫手勸喻

阻人食煙仲上黎開post

日日倒水黎抹窗 記得戴口罩

但佢係自己地方食吹佢唔脹

唔知邊層食 淨係日日都好臭

唔想咁快死住

倒下屎。

所以咪話勸喻

倒水

點吹煙落去啊

公屋係咁

佢喺自己屋企食煙管唔到的
你努力啲令政府再加煙稅 咁煙味可能會淡啲

因為你間屋太臭,樓下先食煙攻返你

攞法援 告佢

裝把風扇囉